【有片】強國小姐弟2分鐘內接連墮樓 街坊齊伸手都接唔住

父母外出上班，獨留年幼子女在家，隨時釀悲劇！廣東東莞一對小姐弟，被外出的父親反鎖在位於3樓的房間內，未料卻相繼於2分鐘內接連墮下，姐姐落地後，大批街坊聞聲趕到現場，隨即看到弟弟墮下，眾人紛紛伸手希望接住他，卻沒能成功。姐弟都身受重傷，目前仍在醫院留醫。

事發在上周五（15日）下午，該對小姐弟的母親外出工作，父親將他們從幼稚園接回家後，就反鎖在3樓家中，自己再前住上班。小姐弟在房間內玩，其間姐姐拿了一張小凳爬到露台上，不慎從3樓墮下，她墮下時險將一名路經的紅色女子砸到。

女童墮樓後，紅衣女子大聲呼救，多民街坊走上前，往上一看，就見弟弟正爬到露台找姐姐，趕緊叫他返回房內，但這時男童已經跌下，街坊紛紛伸手試圖將他接住，但都不成功。

事後姐弟被送院搶救，男童腹部受傷，姐姐則是胸部多處損傷。當地鎮政府指，目前男童已脫離危險，女童則已轉院搶救。

條LINK有片
差一步就撞正個紅衫女

佢地真係想好死

刷首抽

個紅衫女人真係好彩，差少少⋯

如果撞中左實好猛

姐係咁囉 我覺得冇支那人死到係冇咩新聞價值囉